冷靜

我同大家一樣激動
但大家要先冷靜 牛要報 要諗下點報